{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_002623",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0023032747677/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "스트라이프 라운드넥 반팔 풀오버 - 네이비"
    },
    "text": "8 secondsブランドのハーフスリーブプルオーバー商品SS23 / 323451LY4Rは柔らかい肌触りで魅力的です。 レーヨンとアクリルで構成された表地素材は2種類に分かれており、シルエットはゆったりとしたデザインです。 この製品はストライプポイントのあるベーシックなデザインで、様々なスタイリングに快適に着用できます。 洗濯方法はドライクリーニングで行い、摩擦による毛羽立ち現象に注意してください。 また、外部摩擦によるほつれが発生することがあるので、バッグ着用など不必要な摩擦を避けなければなりません。 ファスナー、ボタン、スナップなどはロックした後、裏返して洗濯し、付属物が着脱可能な場合は取り外して洗濯しなければなりません。 体質によって金属による皮膚アレルギーが発生することがあるので注意が必要で、熱気に近づけてはいけません。 水洗い時に収縮することがあり、強い日差しや照明によって変色することがあるので注意してください。 白系の製品には色移りする恐れがあるので注意が必要で、敏感な肌に接触すると肌が痛くなったり赤くなったりすることがあるので、外出の際は注意が必要です。 長期間保管する際は防湿剤と一緒に保管しなければならず、消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。",
    "QA": [
        {
            "question": "このハーフスリーブプルオーバーの素材は何ですか？",
            "answer": "このハーフスリーブプルオーバーの表地素材はレーヨンとアクリルで構成されています。"
        },
        {
            "question": "このプルオーバーのシルエットはどのようなデザインですか？",
            "answer": "このプルオーバーのシルエットはゆったりとしたデザインです。"
        },
        {
            "question": "この製品はどのようなデザインですか？",
            "answer": "この製品はストライプポイントのあるベーシックなデザインです。"
        },
        {
            "question": "このプルオーバーの洗濯方法は何ですか？",
            "answer": "このプルオーバーはドライクリーニングで洗濯してください。摩擦による毛羽立ち現象に注意してください。"
        },
        {
            "question": "この製品はどのような摩擦に注意が必要ですか？",
            "answer": "この製品は外部摩擦によるほつれが発生することがありますので、バッグ着用など不必要な摩擦を避けなければなりません。"
        },
        {
            "question": "このプルオーバーの付属物は洗濯時に取り外す必要がありますか？",
            "answer": "ファスナー、ボタン、スナップなどはロックした後、裏返して洗濯し、付属物が着脱可能な場合は取り外して洗濯しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "このプルオーバーは金属による皮膚アレルギーの注意点がありますか？",
            "answer": "体質によって金属による皮膚アレルギーが発生することがあるので注意が必要です。また、熱気に近づけてはいけません。"
        },
        {
            "question": "このプルオーバーは水洗い時に何か注意が必要ですか？",
            "answer": "水洗い時に収縮することがあり、強い日差しや照明によって変色することがあるので注意してください。"
        },
        {
            "question": "このプルオーバーは他の衣類に色移りする可能性がありますか？",
            "answer": "白系の製品には色移りする恐れがあるので注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "このプルオーバーは敏感な肌に影響を与えることがありますか？",
            "answer": "敏感な肌に接触すると肌が痛くなったり赤くなったりすることがあるので、外出の際は注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "このプルオーバーを長期間保管する際の注意点はありますか？",
            "answer": "長期間保管する際は防湿剤と一緒に保管しなければなりません。また、消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 399,
        "QA": 573
    }
}